一個人係街打緊任食邊爐，你問我答

😂😂😂

邊到 快餐店？

有冇圖？

有米，起碼100蚊先落到樓

唔識分係同喺?

竹蔗水係咪都係任飲

請埋我打啦屌

我都成日一個人係澳門食自助餐😭

有冇人陪食

有冇嗌雞子？

一齊ok?

me 2

無答既？
第幾碟肥牛？
食邊間？
嘢食得唔得？

食到依家？

仲打緊?

點樣可以只用條脷食打邊爐

成日都自己去牛涮鍋打邊爐架啦
匯豐卡都有折 早午餐一齊食都幾抵

樓主開完post 無回過

邊間有任食？

仲食緊